之前收到cold call 我即刻叫佢721出嚟遊行！！！

一聽到係大眾打嚟
我即刻話 唔洗啦唔該記得721出嚟遊行

Ok

自己講完尷尬到cut線

721見呀！

大家都可以效法下

好

721見

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

Cold call sell人點知畀人sell返轉頭